鏝熱唔打MMA轉打NBA

10分鐘2:2

20分鐘3:2

30分鐘4:2

40分鐘4:3